駁嘴兩個字係咪長輩嘅最後大技？

好似一出已經唔駛玩
有冇高手仲接得住呢兩個字

我都係講事實姐

樓主高質

清心水清

以夷長技制夷

話返佢駁嘴

駁唔到

即刻除鞋 捉住佢下爬大巴大巴咁車佢

話你兩句就駁嘴駁舌
我食鹽多過你食米呀

：咩講事實！你就係識得駁嘴！

呢啲時候你要抬高佢等佢冇得駁
例如話大家都係明事理/講道理嘅人
類似呢啲

有聲

真正高質

一唔夠講就
依家有毛有翼啦
曉飛啦

依家 D 80 後 90 後 淨係識駁咀 !

而家你無毛咩

駁咀 個咀呀 咀仔個仔 到你

對付父母用
唔比家用

如果佢地身邊仲有其他長輩
就會話: 你地睇丫, 我地都唔明而家d後生點解會咁講野, 我地以前邊會咁做。 我地以前啊點點點點點點架

然後成班人就開始圍插你

咁你自己搬出去囉

道理唔夠你講 咪話你駁咀囉

得，我錯曬，你啱

講埋最後一個point, 加句「駁嘴死全家」
以夷制夷，以小學雞制小學雞

你係錯就係錯 是非黑白唔會因為你嘅輩分高而改變

笑到傻撚左

好想瘋狂大大聲叫00後唔好駁嘴

你識條鐵
我食鹽多過你食米
比著我以前乜乜乜乜
呢三句都係

聽到呢兩個字就無名火起
試過返工俾個客鬧 我解釋俾佢聽佢話我駁嘴
痴撚線以為自己係邊個
我宣布用駁嘴去鬧人嘅都係垃圾 唔駁唔通唔出聲俾你任屌咩

你仲駁咀下話？

留名學野 一直都破唔到依招

甩哂

仔仔一堂個堂呀

見你地兩邊都咁有道理
打和!

你駁唔到呀
渣ga

依句說話我小學已經同阿爸講過，結果佢笑鳩我

你喊乜春呀
叫你咁同d垃圾長輩講呀

sor

做長輩唔明事理又恃老賣老
做人做到你咁

個post睇到好撚嬲

好星爺feel

幾十歲人都唔化

唔屌唔鬆化

當你細個 弱過佢 佢地用武力對付反對意見
當你大過 強過佢 佢地就話 我唔知咁多 唔同你講

你大我呀？

第一句
有聲

咁你咪要抬起其他人囉！

駁你咀有咩問題？

答你又話駁嘴，唔講又話我唔應你，不如你諗清楚自己想點先啦

你講得唔啱我就駁架啦，講得啱我咪駁唔到囉

剩係識話我駁嘴即係你都反駁唔到我講嘅嘢啦

唔好剩係話我駁啦，你答我先得㗎

答返佢咁你又咪係駁嘴
駁嘴隱含既意義係細一定要聽大講
用返同一招分分鐘d廢老駁唔到
不過其實就算佢識駁都有得講落去收佢皮

咪係佢地講之前，叫佢地唔好駁嘴囉

呢～又黎啦，淨係識得鬥氣

除左駁嘴外，跟住就會話你無禮貌

你生異形咩，有毛有翼仲要識飛

仲有話你咩都要駁一餐

即刻咀啖佢，
「如果我誤會咗，對唔住」

唔好同佢駁嘴 入佢中路

On9

刮巴D死廢老